non jupas求教

我而家讀緊high deep
Sem 1 2.6x sem2 3.04
Cgpa得2.8x
我想問如果我報non -jupas

咁應該係依家就報 等遲啲俾人放棄學位啊
定係等sem3成績出咗先報? 因為我咁既分都唔會有interview 但係我諗出咗嘅時候都已經deadline左

我有信心今個sem可以升反3.4求有心人教我

咩科
我建議你grad左搵工算
唔係人人啱讀書

你要overall拉上3.4wo
一個sem 上冇用

你數都計錯...最多只可拉到3.2左右

含大歡迎你

Top-up degree 機會會大d
btw 咩科？

咩科先
每科標準可以唔同

數都唔識計

我知呀 有個女仔同我講佢同我sem 1 2 成績一樣
之後 sem 3 3.2 sem4 3.6 都收到3間u offer

唔係呀我嘅意思係 咁都要sem3 成績出左先見得下人

航空。。升學率60%

唔係呀！有個女仔同我講佢同我sem 1 2 成績一樣
之後 sem 3 3.2 sem4 3.6 都收到3間u offer

No Way

航空 我想升U呀

但係佢依家開始報名 我cgpa 唔夠3 衰sem1 咁我應該照報定等sem3

其實你個gpa已經冇機
不過try try無妨

有個女仔同我year 1個分係一樣
佢都係sem 3拉反上尼 之後二月成績出咗先報u

我自己多番好多part time 我都覺得反工幾好玩
但想體驗U life

其實我講出嚟 會俾人話無謂 我唔係為讀書入U 而係為跳舞

咁我一路都有學開 但係有成班人一齊跳係唔同

已經有班朋友 其實我都有出guest 但U既一班人感覺熱血啲

同問 我sem1,2 cgpa 3.3 想用sem3拉返高
應該幾時報nonju

你3.3 而家已經可以報啦 有interview

都冇諗住認真讀

但係個重點係sem3 成績都未出第二輪已經截止報名 我係想問尼樣嘢

漏咗講 我是hkcc business的

Thei aviation yr3 收cgpa 2.3
不過入到yr3 都無乜u life 可言

早報又冇壞點解唔報
有信心會升翻就報啦買個機會
Sem3,4追翻靚overall 就算main round冇offer到開學前都有機會有n手飯

Ust ee 過3就入到

早報又唔會蝕抵 點解唔報左先

即係早報冇offer係入waiting list?

我上網睇話 如果year1成績唔夠 就sem3努力 所以我唔係好明應該等sem3成績出左先報定而加報入waiting list 但而家報 佢點睇我sem3成績

不過你唔讀大學個前途就比較難有保障

你sem 3 sem 4 都爆四就有可能收你
一啲覺悟都無你點讀u
以前條輕鬆入u路你錯過左
而家就要追返
唔好以為hea 下hea下都入到u

真心話

我今個sem會比1000000心機

Asso high dip真係送一車車唔岩讀 唔識讀書既人入u 讀到咁差都比你想到入u 以前alevel你出緊黎做野喇 仲諗乜野入u

non jupas 一年一年咁計 照報冇壞 early round 冇in 咪放你入main round繼續篩人in 再冇咪放入 waiting，到時有位咪叫你in in完咪offer你 好難明咩

加油啦

個個勸樓主唔好讀落去

我就係想要呢啲答案啊唔該晒你

唔好咁話我啦我係之前冇認真讀因為唔識諗

咪係囉 我唔係讀唔到囉係之前未諗入U 所以hea左

你咁講我依家出一場show 3分鐘都有幾千蚊

你而家報都可能有n手飯食下
你呢個分2月late round先報
屎都冇得你屎

讀到就一早dse入咗啦
Year1唔過3仲咁多藉口
柒小陣啦

咁都要俾啲信心自己先可以有自信 一嚟話自己唔得咩

都話突然開竅以前唔識諗

我sem2先開始諗入U

邊有得你揀幾時報
你都識講出左sem3 result都dead左
咁咪deadline前要報囉
夠分咪收，唔夠咪唔收
唔報就一定唔收，咁你報唔報呀？
都唔知有乜春好問
咁大個人，呢啲自己識處理啦，咁小事都唔識搞，比你入左去都係收皮架啦

係個女仔講得唔清楚話出咗分先報 我係蠢

叫個女仔幫你報埋好冇？
人地肯答你都算係咁
你份人都幾撚自大下
我係佢真係唔係唔撚理你

下 我同佢講幾句 咁講得唔清楚有幾出奇 有咩咁自大 我上面都話係我蠢聽唔明

蘋果糕

aim咩u咩系？

City

你入撚硬

利申：預言家 見到你嚟緊爆5

爆10

鯨大含大幫到你反正你都hea讀

Asso 都唔掂憑咩入U

讀緊咩科,邊間cc?